tg三手煙-港鐵係咪應該出嚟做啲嘢

811警察喺葵芳同太古站放煙
你放狗入都算啦…
宜家仲放埋煙喎！
啲煙對人體有害㗎！
唔好以為自己811唔在場就冇事呀！
哩個係生化危機嚟㗎！！！

之前有post講啲煙入咗冷氣之類嘅嘢係要專業嘅清潔先洗得到
啲煙係唔識自己散㗎！
香港仲要冇哩類公司

聽日就星期一啦
返工返學嘅人要搭地鐡㗎
係咪即係要附近啲居民日日俾錢你搭車？日日聞催淚煙先？
當你唔係住嗰度，你總有一日都會經過

我唔知地鐡個抽風系統點運作啦
但係如果啲煙係會落咗月台同隧道嘅抽風系統會點？
係咪答點地鐘嘅都要喺唔知情嘅情況下吸三手煙？

哩個係全香港人嘅健康問題
希望大家可以正視！
你唔係仲以為自己可以置身事外呀嘛？

推俾文宣， 問責黑警！全民仇視，行動升級！

push
短期內都唔好喺葵芳站同太古城停留太耐！

站

求文宣

push

搵到台灣資料，tear gas 係空氣要73.9-739 小時才應分解，即3-30日

[/quote]

補source